撞見老豆老母啪啪啪

第一次，讀幼稚園既時候。
朝早一起身，係房岩岩坐起身既我，就見到光脫脫既老豆老母係廳既梳化用男上女下既方式進行啪啪啪，個時我咩都唔識，但係見到呀媽好辛苦既表情，就以為呀媽俾呀爸蝦，之後我就好大聲咁爆喊，呀媽呀爸擰轉面見到我起左身，嚇到佢鳩到縮埋 ，呀爸就細細聲同呀媽講快d著返衫。之後，我就訓係到繼續喊，佢地就當冇事冇理過我。

第二次，讀小學二年級既時候。
呀媽煮煮下晚飯，冇啦啦同呀爸由廚房走左入睡房，我以為佢地有咩緊要野傾啦，好肚餓但都諗住等呀媽一陣。點知佢地幾個字都未出黎，我又見佢地對門有條罅，冇敲門就咁推門入去。畫面又黎啦，男上女下仲見到呀媽件圍裙鑊鏟係地下，呀爸應該再次嚇到佢鳩到縮埋。之後我就秒速沖入房，當冇事發生等開飯。開飯既時候，佢地又係扮無嘢，我就大叫「哦，你地lllrrr」。因為我唔知個啲係咩，所以自創左叫lllrrr。呀爸話「屌你食飯啦」。
所以話，下次俾老豆老母撞見我啪啪啪當冇事發生就得

補返，真人真事

笑死我

你個春袋還好嗎？

阻人扑野

lllrrr點讀

好難講，類似讀lol既第一個音

扑野記得鎖門

煮煮下飯入房扑野

巴打本身應該多幾個細佬妹

細個有日放假老豆老母唔知
我訓到好晏起身一起身就推開佢地房門話好肚餓有冇野食
之後就見到佢地男上女下
我即刻衝返入自己房
之後過左幾日就見到老豆整返好個門鎖

llllrrrrr

樓主有冇細佬妹？

冇，得個家姐

阻人lllrrr燒春袋

究竟我地老豆老母係咪用男上女下生我地出黎

如果你家姐都好似你咁做,
樓主出唔到世啦

好差 你老豆同你講粗口

我都想撞到
我老豆老母既身形，我想像唔到啪啪啪個畫面會點

陣間你爸比你嚇到陽痿

有冇睇過非洲大象點朴野？

有無人試過撞見老豆打飛機

有無人試過撞見老母打飛機

呀爸就細細聲同呀媽講快d著返衫。

咁你都聽到？

好在你家姐冇你咁多事，如果唔係佢可能係獨生女

爸爸唔好唔要我

你聽到地震咪沖入房囉

同你差唔多經歷
個時幼稚園初班好似係
訓訓下教醒左落床行過去搵mummy
點知見到daddy mummy 啪啪啪
事後點唔記得左
真係土地問題

Agger 以前住公屋冇間房
難怪佢地要早啲起身係廳啪啪啪

試過瞓唔著聽到 啪得勁慢

細個訓埋同一張床
佢地夜晚直接係我訓著嗰時鴨啪啪啪
即係喺我隔離
咁搖法好難唔醒 加上我本身好易醒
完全冇諗過我感受

個陣初中 有次星期日我早起左
諗住問老豆老母幾時食野
無敲門就入左去
一入到去見到老豆玩老母對奶

屌你我有次又係咁
之後我老母話佢唔舒服 老豆幫佢按緊

巴打是咪我兄弟

訓訓下去廳飲水
經過門口見佢地攬埋一舊
好似比呀媽見到
繼續冇野番入房 個時都似都知佢地親熱緊 但唔知咩係啪啪啪
過多個字大嗌 媽咪
佢入番黎陪我訓
佢：你見到d咩
我：冇呀？做咩
佢：呢d野大個左結婚先做得嫁
我：

成世仔都無撞過老豆老母扑野

夜晚凌晨偷偷地出去打機 行過佢地房門聽到啲呻吟聲同啪啪聲 個刻心諗係咪我睇完av唔記得閂聲 點知原來真係佢地仆緊野

你老豆會唔會唔敢再係屋企扑野

屌煮煮下飯走入房扑野 你老豆老母有冇咁恩愛

+1
係咪人大左冇性慾？

圖片

放個鑊剷係地下 好有畫面

佢老豆好緊火，飯都可以唔食住

琴晚又聽到我爸媽啪啪啪
佢地結咗婚已經25年

未撞過佢地啪啪啪

好似你咁囉

可能岀撚左去爆房呢

個post好好笑

而家諗返都好痴線，不過個時呀媽得廿歳頭，可能好正老豆忍唔住

唔是,冇同巴打講過

milf

老豆包二奶
老母勾佬係有原因的

我都係

咁正

咁果陣你幾歲

成日間中聽到，我都唔想的
成日半夜睇手機佢地以為我訓咗，就出面啪啪啪
我爸媽係個廳買梳化床，所以係廳訓
真係土地問題 好撚大聲
急屎急尿叫人點去

你嗰陣小二 仲有個家姐

見過老豆狗仔式推緊自已老母
成世都忘記唔到

留名

逢禮拜日就啪
兩條友專登早啲起身以為我唔知 大佬我連老豆10分鐘就完事都知呀
次次搞完又唔記得掉左個袋 我執屋果陣成日要跟手尾

呀媽十幾歲生我家姐

衰十一

仲要用袋
仲唔下下中出咩屌

細細個同老豆老母訓，試過幾次訓訓下俾佢兩個仆街搖醒

有次好深刻佢地傳教士緊，跟住老豆線腳一野扒咗係老母到，個下眼尾望到差d ki一聲笑撚咗岀黎好在忍得住唔係就俾佢地發現

果時小學成日見到爸爸叫媽咪入房 仲次次都入好耐,成日都好想知佢地係入面做咩 但佢地有鎖門我成日都轉個門柄轉得好鬼大聲,然後大叫：「媽咪!我好肚餓啊!」佢地隔一陣就會出返黎
終於有一次 係好奇心驅使下我偷偷地係櫃桶拎左鎖匙,好安靜咁插入去仲勁細力咁轉...門開左,見到佢兩個冇著衫訓左係到,我成個人呆左,唔識比反應 媽話即刻用手示意叫我唔好出聲同出返去

之後冇再講過呢件事

細個成日汁到袋，唔知咩黎伸手入去搞到成手油

你d兄弟姊妹

要問下關羽雲長

Same
屌你老母真係童年陰影
張床震撚到地震咁樣 勁大聲啪啪聲
我起身望住佢地兩個
屌你仲好意思話幫緊老母按摩

llllrrrr

仲未搬屋個陣屋企冇房 一家五口訓一張大床同碌架床 有次次訓訓下 俾老母啲呻吟聲嘈醒左 見到老豆係老母個身上面un 重點係個陣老母好肥 細路仲要訓係佢地隔離 係個咁逼既下架床 老豆老母扑野之餘張床仲要搖到仆街 真係覺得佢好慘

搬左屋之後 佢地間左間房 牆好薄 個門鎖又好撚廢 佢地每次一鎖門就知佢地要扑野 啲叫床聲就連我間房都聽到

又回帶 之後睇過幾次

之前

試過屌人老母，佢個女好細個要同佢一齊訓，襯佢個女訓著左搞，一路屌張床一路震，每屌一下都見到佢個女係隔離零空震起左唔知佢個女有冇發現

幾年後就會見到個女出呢個post

我都無撞過 可能呀媽年紀大少少先生我既關係

細個瞓唔著想去老豆老母房點知鎖左門
老母呻吟到連我敲門都聽唔到 之後我就爆喊
然後喺廳度尖叫
之後仲要等左十五分鐘佢地先肯出嚟問我啱啱點解尖叫
佢地扑野仲重要過我

食人妻咁pk重講出黎

我一直想像唔到老豆老母會扑野 所以去到中三先知條撚插入個西先會有bb

老豆老母唔扑野先驚囉
你唔驚佢地兩個離婚？

我都無 懷疑生左我之後就無扑過

x2 出左世2x 年阿爸阿媽都分房訓

佢地而家日嘈夜嘈

我甚至試過同我媽訓超過一個月，我爸訓我房